---
title: "LaceWing Tech | Deine ganzheitliche und nachhaltige Cloud-Lösung"
headline: "Startseite"
description: "Das bieten wir dir: Cloud-Storage, Nextcloud, IT-Beratung, IT-Support, Workshops und Backups. ✓ benutzerfreundlich ✓ sicher ✓ nachhaltig"
images:
draft: false
contactFormHeadline: "Womit können wir dir helfen?"
---

# Cloud-Hosting und IT-Service aus einer Hand
## Wir kümmern uns um die Technik, damit du dich auf deine Arbeit konzentrieren kannst.

- **Sicheres Nextcloud-Hosting**: Wir sichern deine Daten - inkl. automatischer Backups und serverseitiger Verschlüsselung, DSGVO-konform.
- **Open Source**: Lass die großen Internetkonzerne hinter dir und wechsle auf Open-Source-Lösungen, die deine Daten nicht verkaufen.
- **Benutzer:innenfreundlichkeit**: Mit unseren Workshops und IT-Support begleiten wir dich durch den Prozess und stellen sicher, dass dein Team seine Software sicher anwendet.
- **Home Office**: Wir unterstützen dich, aus der temporären eine nachhaltige Lösung zu machen.
- **Alles aus einer Hand**: Wir kümmern uns um deine gesamte IT von Cloud bis Hardware, damit du nie wieder zwischen einer Vielzahl an verschiedenen, miteinander nicht kompatiblen Anbietern auswählen musst.

[Erfahre mehr zu unseren Produkten](/de/produkte/)
